在回答被告律師的問題時，巴斯蒂安說，他將在書面命令中提供更多細節。法官說，他計劃在週四晚些時候或週五發佈書面命令。 聯邦法官發佈臨時禁令，禁止美國郵政的運營變化，因為人們擔心郵件速度變慢 
 藍石公司的律師要求法官駁回這一聯邦案件，稱州和解協議以及該公司已經為同樣的違規行為支付的數十萬美元聯邦罰款應該能解決問題。 這位億萬富翁州長的煤炭公司可能會從他自己的監管者那裡獲得重大突破| 
 去年9月，一名法官為《刀鋒報》撰稿人Yariel Valdés González提供了庇護，他在古巴因獨立記者的工作而遭到迫害。 古巴當局威脅要逮捕LGBTQ活動家、記者邁克爾·k·拉弗斯，2020年9月17日，華盛頓刀鋒報 
 他說，他希望其他法官能推翻冠狀病毒的命令。 隨著大流行的持續，法院可能會重新考慮臨時冠狀病毒限制措施 
 當年夏天，一名行政法法官駁回了該和解協議，指出該協議存在諸多缺陷，其中一個主要問題是它迴避了一個核心問題——麥當勞是否是聯合僱主。 “掩蓋”:眾議院民主黨人傳喚NLRB在道德調查中拒絕分享的文件| 
 與此同時，在審判幾乎整整30年後，法官離開家登上了一艘汽船，從此杳無音訊。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 五角大樓發言人史蒂文·沃倫上校(Col. Steven Warren)說，“我認為有必要指出，現在判斷成功或失敗還為時過早。” 五角大樓不知道有多少人在ISIS戰爭中喪生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 斯卡利斯的選民中有誰會在乎他是否支持以1988年去世的黑人法官的名字命名郵局? 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸 
 欣克爾法官說:“憲法要求書記官頒發這種許可證。” 在佛羅里達，阻止同性戀婚姻的鬥爭終於結束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 因此，地區法官羅伯特·辛克爾在新年當天發佈了一項不同尋常的命令(PDF格式)，澄清了這個問題。 在佛羅里達，阻止同性戀婚姻的鬥爭終於結束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 法官也好，治安官也好，在他們看來都是一回事，在他們看來都一樣可怕。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 “我聽說遺囑的事今天已經由遺囑認證法官處理好了，”法官把手放在門上說。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 你自己來判斷圍繞基督教其餘的象徵和基本真理的困難。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 我可以判斷，一啄玉米大概是整個地區一天勞動的平均成果。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 這位鷹臉少校看人很準; 他知道帶有敵意的最輕微的舉動將意味著確鑿的證據。 純金|伯特蘭·w·辛克萊